統計一下多唔多人用auto start stop

無用 怕傷偈
有用auto start stop 慳油！

我就無用，停燈位同我stop都仲好，但塞車/排紅隧之類既 stop and go traffic都同我又開又熄，真係好煩

喺香港呢啲分秒必爭嘅地方
用auto start stop就注定你起步永遠輸俾DC9

自己部車無
個FD部車有 已篤電腦auto off

唔好ON9 , 必定關既功能, 香港行行停停, 佢熄熄著著, D死人聲煩死人
仲要斷冷氣壓縮機, 只得吹風, 夏天死緊

個frd用得太多 副偈磨到蝕咗
返benz原廠整咗十零萬
嚇到我都唔敢再用auto start stop

新車嗰陣有用，個油耗數字係會靚仔好多。之後發覺佢成日喺架車未停定(可能車速得返 5 km/h) 就 off 咗 engine ，變咗臨到燈口停得好 chok ，本身我揸慣溫柔落 brake 慢慢停。然後發現慳到嘅油耗值好少錢，所以而家每次著車都慣左熄 auto start/stop

一開車第一件事就係熄咗佢

利申我連auto hold都覺得好麻煩，
係塞車踩break未停定已經幫我hold住個break，
然後燈位又要比油先行，冇左果種torque convert果種鬆break向直推果下好唔習慣，
所以唔洗點講auto start stop，個人覺得大家都係麻煩野。

之前試過唔熄 有一次出路口 佢自己stop完之後start唔返 死咗火
2013 Nissan Serena Highway Star(行貨)

你問我就好傳統既人黎
咩auto hold start stop 甚至電子手制
一個都唔想要
Auto hold 短就踩實一陣冼死 長就拉手制啦
佢同你hold搞到 要就住深淺踩
Start stop 直頭多魚 香港九成時間開冷氣
佢熄一陣就開返 佢熱一熱 冷氣又要谷大小小去涼返 油又唔係真係慳好多
電子手制純粹我個人覺在就唔實在 無左拉威也聲
可惜 新車 全部都有

起步重新著車個下真係好令人煩厭
無左揸車個種流暢感
對start stop 功能十分反感